====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' architecture se conformait alors à un site , les formes architecturales se transformaient à travers la modification plus générale de ce site : elles faisaient un tout avec lui , elles étaient au service d ' un événement tout en se constituant elles-mêmes comme événement .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

